[I/A] 七大罪 七つの大罪 ～光と闇の交戦(7) - 抽爆王女

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

IOS：

Android：

Qoo-App：

Apkpure

所有評價僅供參考

Q：首抽刷乜好
A：一係睇日網，一係睇圖

Q：同一隻角升階會唔會轉樣
A：唔會，佢本係係咩樣就咩樣，唔會變樣，同一隻角都唔會，所以認圖唔認角
例：

Q：有無詳細啲
A：有(殘體注意)

Q：要重刷係咪要重DL過
A：唔需要DL過成GB嘅資料，遊戲本身可以刪Date
右下設定>刪Date

抽爆都未抽到

有無人繼續CARRY小弟打EX

留ID互加打魔神：

廢青Jer (KY) 109105850

終於明白點解D魔神一時厚一時脆

原來係phase入面俾佢開到盾條血永久變厚

你哋係咪夠石就抽
有冇話有啲咩角就唔洗抽住

夢想成為歐洲人 (Asazuki) 568804474

抽 最勁果堆都係用彩幣換

活動pool 60% 係咪應該抽到保底

即係唔可以俾肥仔開到

抽到有為止

抽到保底 唔中就唔好再抽

FatFat

已經60%

課rank up定月卡好

就係中咗, 但唔想浪費進度條

正常都會課哂
因為其他都唔抵

屌

你唔抽都係哂

差3下 抽埋佢囉

首先要唔中

我用 iphone 叉
岩岩新dl game
點解一dl data 就chur 爆個wifi
結果幾百mb data down 唔到
有無人都係咁

有D想將幣班D裝覺左佢

會唔會係WI-FI問題

係喎 我慣左直去保底

抽多咗2下, 真係唔中
儲多7石有保底

話時話玩咗咁耐得一次唔係保底中SSR

咁未好 開始歐

會唔會係Router 太廢？

答唔到你喎巴打

download data 我用mobile data

活動保底係咪一定出王女

請問EX咩陣輕鬆過

我想刷首抽，如果用mobile data 太慢

唔係

內置刪ac, 唔使重down

喊出嚟

第一頁無人睇

我驚我貼我中獎圖實畀人ban

控場：
首推 紅威壓＋紅黛安
次推 雙奶金＋威壓
打手：
首推 藍班 紅豬
次推 是但

啲效果有冇翻譯

LEADER bonus 全箱 on99

我3場都係錢箱

百幾萬

有錢無料升
我就黎2百萬

紅威寶係咪要同熊黛林同時出, 要封晒行動?
淨係得藍威寶就藍威寶加奶金??

冇料升紅黛安
升紅威壓算

無SSR珠 咩都唔夠抽 , 要打每日20體拎SSR 珠 但無SSR珠升UR跟本唔夠抽 HOW TO PLAY

有巴打話刷20體果關SSR吊飾技巧係無金箱就退出
我想問點判定果關已經無出金既希望?
打死最後一wave 中間隻BOSS 唔係出金箱就可以退出嗎?

課

有d SR都升得過

可以幫手打魔神 有冇巴打開場

首抽得一隻高塞要唔要重刷?

無呀, 留一隻唔殺.
當然仲唔知佢最後東隻會唔會跌

今日刷左陣覺得好辛苦
索性拎左保底

巴打我有兩個ac 你唔介意玩咗第三日嘅要唔要

高瑟黛安 / 團長威壓

我想問過左主線冇左王女 要點送禮物俾佢

可以咁講
但紅威寶同紅黛 相對輕鬆好多 因為1星卡就封 好少會卡

10抽拎住樹枝+魔神鬥出波打和都出到SSR...
一直以為要鬥出波贏左先必出SSR
中左“強奪”班

D動畫任佢吹 但鬥贏波就一定出

試過最後金光都出SSR

想問新 pool 舊 pool 係咪多隻王女
其他野一樣
即係我有王女既話就抽返舊好啲？

王女 藍金 升邊隻好？

飛鼠巴仲打唔打魔神

試過彩光出SR

有冇人想打魔神EX

新手求救
呢個陣升咩好
太快追唔到post 求賜教

新pool 如果有高保底進度 可以抽新pool
反正相同出彩幣仲好

pvp咁多人用雷神個好友風男既

後期角色黎
裝到頂先勁
理想組合係雷帝 幣班 風佬

最近先玩 每日就變番0% 下星期同一日會唔會變番上次打到個個% 定係每日歸零
求巴打解答

唔係歸零 係分開紅藍綠

強化個邊都係？

有無人可以分享下藍金同眼鏡既裝

唔怕對到奶金同眼鏡控場咩
冇解喎

技?如果係就

殘體慎入

爽

351126848 求加好友互打魔神

thx

客咩氣

會保留

咩裝

咩料咁都炒車?

HannaBBB係邊個巴打

食野

頂 最後個下石化打唔入

點都要曬返次 今日30抽4ssr幣

其實你拉左拉右可以睇返其他嘅進度，唔會重置

會唔會太過份，仲要咁多SR

盲了

20抽新POOL
上圖抽返舊POOL
都係歐得今日

王女都中埋了?

無中 20抽2SSR幣 之後放棄 抽返舊POOL儲保底算

新手求加
378553714
Sai

各位大佬
活動果啲任有無翻譯
同求團長活動翻譯

50抽

未做任刷個d

猛攻？

係咪肯定唔轉裝架啦 血防？

歐

fatfat la 又換到多隻幣角

想問下你地分解SR裝會一次過定逐件解
會唔會影響大成功機率同覺醒石數量

頂 好險

D石挖咗8-9成
岩岩都係挖埋單人打BOSS關任D石

唔該曬

你隻奶金唔夠力石

5條村爆哂啦？

我攻防

幣班血防?

隻王時硬時軟咁唔知想點

4村爆 第5條村4心

我2村都未爆

我全部石挖哂了

無絕對
我等埋會心裝 就試下集中＋會心
我自己就想傷害高D 秒人

打唔入個下明明有debuff

證明你重有好多石未挖

戰力會跌，對方有防爆都係爆唔到，三思

無咩所謂啦 幣班夠坦 唔怕死 多一兩下暴擊差好遠
反而想問你會唔會用抗暴取代防

上級pvp唔係人打 比班課長打 cls

唔知有幾多呢

百零石

我都唔知
自從ALL IN抽哂D石之後 已經無哂概念

本身想抽王女，但一諗起重新養一隻角色要太多資源。再加上自己本身隻藍金都練到2萬幾鬥級，即刻唔想抽
我諗呢隻驚我應該會真係好鍾意一隻角色先會抽

有條日本癡漢係咁邀我打魔神HARD
拒絕咗十幾次重邀

唔該哂巴打

試下pvp先

一陣升隻sr王女試下用黎打肥仔先

你升左？咁一陣試下拎佢打肥仔

冇力 得奶力

想試下佢2技加珠會唔會打得快d

現時唔會，個20%睇落好少，但正體有用，pve都係要防，加上冇咁多錢玩換裝備住

好多假戰力黎

都得

係愛

落咗高瑟之後 PVP好打勁多

都係既 換裝都幾煩

好黑人憎 一比人先手就輸撚硬

無高瑟

新pool冇1石抽

同佢鬥食戰力餐

後手我都係殺金奶先，唔理咁多

又到咗吊飾地獄時間

有無高手可以解答下 我依家3隻SSR 50左 1隻UR 50 但都唔夠抽每日3次既20體關 ,, 依家我既情況就係 唔夠抽想升UR>去SSR珠關唔夠抽 卡住左

加埋20支水冇SSR

用SL刷吊飾會唔會照扣20體架?

幣班

仆街 第1場掛住睇野 無RE到

1：借好友一隻+食物加10%戰力
2：升SR做UR

緊係會
唔洗扣個個都刷爆

咁無課都係保底慢慢等算...

我每晚刷到1條都心滿意足啦

我想快D超進隻幣班
鍾意打PVP

我食完次次差對幾幾百戰 嬲撚到我

我只會食加一粒珠個餐
遲D出埋瑪琳後手起手3粒珠
藍金第2round開大

邊個餐係加珠

一時之間唔記得
你去menu搵搵

後手好似唔會多一粒珠喎?

佢依啲就似假戰力

全65先得7萬3到，佢得一隻，一係食hp，一係食戰力

會 後手一開始就一粒
食完加粒飯到你就變2粒

巴打們，2村個料理佬個紅任卡左接唔到，接親都彈game，升心嘅唯一辦法係咪只有狂洗另一邊個任？洗到好攰

1:捐錢
2:解咗1村個料理任先

1村我100%左喇，係卡2村個紅任，就係想打聽下今日更新有無fix到bug

Btw都麻煩哂你先巴打

100%咗都可以未解個料理任喎
反正我聽返黎就係如果接料理任彈game既話就係有其他村既料理任未解

係咪接左其他紅任？

SSR吊鏈難出到

神速岩岩升到UR，要換咩裝先可以上酊16000戰力..想解佢招技

係呀，就係接左同村另一個紅任，同1村個ssr裝任

好，我研究下先，麻煩巴打

神速難谷D 因為低血
你比套血裝佢開技先..

試下解哂D紅任再接

d水倒水咁倒

我都刷下先

CLS 百幾支

115

未解5村D任未有食材 唔怪得

神速俾其他角低1500戰力到，因為血低

覺醒咗3，60lvl，應該夠

刷左20支水都未出

唔該哂，咁我換左血裝同覺醒佢先!

升完就要踢箱搵錢

7粒

第一隻65lv 所以先有7粒

想問下王女個任務
咩全xxxx裝備 係做咩

加左你巴打
叫Rachel

俾3粒黎ok?

成隊空裝打

我願意用50萬買一甩

我都刷到想死

謝
我仲以為全隊裝滿裝
屌佢 除裝落黎要畀錢

我想問係咪唔可以打頭個關 一定要打normal個個

紅Diane同紅威壓係咪指送果隻
我有藍威壓 藍金 高瑟 夠唔夠打肥仔ex

係.. 60UR 都唔知過唔過到

開始唔夠水

有活動送ssr項鏈?請問邊度搵唔到

你要抽左隻SSR王女先

又係錢

唔洗10支水

琴日4場錢

扑得

超進幣班定進紅黛安打魔神好

SSR珠死都唔出 我屌

撐到8萬6戰
聽日撐到8萬8先

我刷緊吊飾

我都係 今日點都要超進幣班

你諗住刷哂3次定點

平衡要幾多水先出

我頭3次 唔小心SKIP咗兩次
面家得1粒 岩岩用5石買多3次

有肥仔 打唔打

刷哂3次唔知要唔要成百支水

打埋依關出黎同你打

刷多一粒算 保底有一粒

邀得

用藍金唔好用團長

試下先

下場好似仲好

屌 死都唔出藍威寶招2技 我升紅黛林一陣

王女死都唔比2技 冇得加速回大

好撚讀心 一陣先打肥仔 我刷鏈先

OK

仲未出

我珠都仲未

你刷咩珠

防

Pvp SR女王好撚勁
長期滿血

仲有23分鐘

係

ok 依家打

岩岩開左 等

GO

pvp見到遠巴

PVP好似撞倒飛鼠巴

好激烈

食戰鬥力衰仔

邊個贏

邊有得唔食
高瑟先手差好遠

想睇比賽

應該出攻殺你先，按咗落強奪

贏咗個馬鼻
真係險勝

你下下爆擊 好癲

幣班換唔換好？而家得6個幣，定留黎等團長/瑪琳？

而家大勢係幣班
瑪琳團長起碼都要兩星期後

如果你輸咗要扣30幾分

應該聽日上到彩5，唔係好難打其實

係
我得1隻65LV 係鋌而走險

我上級金V狂輸

冇石化冇回血

重新打過？
頂唔順我隻藍威寶 好廢 下下唔出2技

食hp打

重啦

哇屌 夠左時間

你隻金死左之後 我隻金未出過回血同石化卡

我隻金本身有張3星回同2星回 佢係要狙住我D角打 ON99

幣班都係出攻好 刷圖好用 PVP有時真係差少少血先殺到

有冇人試下爆擊流

D架仔係點樣3場都刷到出SSR鏈為止 我刷到依家已經頂唔順唔想刷

台仔講爆擊4件+爆傷2件 乜有爆傷架咩 係邊件

應該未出

爆擊幣班
不過拜對面一開始殺左我隻奶金
本身fuck draw即刻變晒鳩fingfing

4爆2防? 刷緊

MOMONGE唔係飛鼠巴咩

又巴打對巴打

係
金卡爆擊同其他角色用左範圍必無乜分別

原來係飛鼠巴

會唔會好低戰 用左爆裝

屌 仲未刷到一粒SSR吊

有排你刷 有冇人知/計到要打幾多先到100%

好似8～9場

淨係刷佢 咩任都未解 我屌

有冇咩任刷黎係易升rank, 想升rank

下 8~9場就0到100%? 咁洗乜用10支水黎刷

主線推完?

每日3場喎你3-4日先得一粒 點進得切

屌 傻左 唔記得要用2000友情個野

屌 出啦仆街

2個?

係仲要未打到去BOSS關

咁撚痴線 睇黎我要試下自己D運

1場得8.3% 十場先得83% 唔刷最少4日先得一粒

收工 可以刷番其他野

我信保底會無王女

會中嘅

go

無石

我都想Go，無石

解任啦

解得都解晒，差一條村

隻GAME好多野要做

最後果條攞唔到30石住

差10石

我未開肥仔 你幾點訓？

4~5

呢個帳抽野 on fire
首抽 3隻SSR
王女 第一次抽個POOL 又中
之後個抽又兩隻

0課 玩左3日已經四粒彩COINS

好 我依家刷

爽爽的

彩5搞掂

想問下巴打們，團長 高瑟 威壓 吉爾 藍金
呢幾隻升佢地上ur同超進既次序諗唔到升邊隻先好
麻煩哂

CLS，我刷到4條村滿心，主線過晒都係得4幣

換左班所以得返4幣?

就係班都未換到呀陰公

有肥仔了

等陣 好快

邀左你 你自己入

團長大當石化算 琴日用團長都未輸過

好彩

我唔明點解永遠都係我死

真係唔知

打下PVP先

求+好友
652851736

係好可以邀好友隻抽

+左

收到, 唔該哂

保底個下中雷神屌 換撚埋兩個彩幣番黎下期換高瑟算

仆你個街連幣都唔撚畀我

玩晒成個主線+滿4條村，得4SSR幣，邊個夠我非

好黑

係咁撞卡

又冇好野

我出錢

得垃圾石

好似係要自己開場先會有機會出水

咁陪打果個都幾慘

又有了

等 就完

你打緊咩

刷緊裝

我打埋依場去刷料覺隻藍威寶先 仲係得覺2

陪打唔洗體喎

我刷埋裝都唔玩啦

好反正我4村都未5友好

手快禁撚錯技死2隻

4星石

嚇死 心諗你做咩咁快出

我都嚇一嚇 好彩冇事

好彩我臨尾係咁出石化

有冇用金幣換先?
我2條村 得一SSR幣

屌 刷裝刷左成3個幾鐘都係未撚齊 永遠都係果4件無限輪迴 第5件呢 BUG撚左呀 嬲撚到想DLE GAME

仲未訓？以為係訓左我唔刷肥仔

快撚D過埋依3日啦屌 好想快D換高瑟呀

諗住刷埋就訓 點撚知佢死都唔出 打撚左我成20支水都黎

刷咩裝

爆傷

我解緊村任 諗緊好唔好抽多次公主

抽爆佢

唔係限唔想狂抽

抽中可以打活動攞多個SSR
同埋你夠幣換紅高瑟?

夠啦琴日抽多左隻威壓 保底又中雷神 之後見有40幾金幣嬲嬲地換鬼埋隻矇豬女

咁就留石啦

去死啦 歐洲人

我忍唔到手抽到60%,依家最後一個村任盡抽
另想問下用金幣換爆炎條女好唔好?我用過人地個隻好似唔錯,又有出血,大絕又打全部

我抽左一次保底啦 唔知抽唔抽好

張圖就答左你 係我就換彩幣

我睇下高瑟出之後個隻係咩先換唔換高瑟

之後我估到女影帝 之後魔神團長

你講瑪琳？

收到,咁我留返D金幣到時換重覆角做彩幣先,玩左八日都係得一個彩幣,仲要冇綠團

你有咩

PVP對面有王女 我就實輸

唔夠力秒 係咁比佢回到血就GG

煩到仆街

每回合都會冇啦啦加血

Pvp見到綠團成日都輸

奶金用咩裝好

咁多角

裝覺醒有冇話覺邊個先好

一係血防 一係攻防

你有雷帝應該唔難搞
開盾再電破佢反擊 同埋大絕一定要放佢
紅班都算counter佢 一招大可以帶走
基本上團長呢隻野7成血你好秒佢 用2招大都要秒

373992190又有一個位 會幫打魔神

爆裝打落去真係啪啪聲

你係咪見邊個裝數值好就覺醒邊個

係呀 同埋我淨係覺左班d裝

真係用爆裝？

4爆2防 緊係覺班 現時全GAME4強之1

頂 岩岩比巴打你屌打

即係落雷帝+威壓+紅班?我試試先,不過我未齊裝,尋晚解PVP任兩場都見到7萬戰力,自己得六萬幾,打到一半投降走

邊個係你

係咪好快走場果個

KY 見你眼鏡出左大絕 就果斷走人

易唔易爆先

夠料了

之前係咪有個咩 twitter retweet 獎勵
派咗未 🤔

試左幾場PVP咋 好似幾易爆

好彩你打唔死我眼鏡

你睇下隻人依家幾多爆率？

爆率66%
爆傷184.5%

咁高嘅喂套裝加30咁多？

係呀

頂 冇錢上65LV

5隻UR都有排你升 唔好諗超進住
比我會 藍金＞團長＞高瑟／威壓＞吉爾

藍金好似萬用D UR先

升好先諗超進啦淨係ur都15粒吊飾

好咁我順左呢個次序ur哂先
唔該哂幾位巴打

超進班啦

岩岩先醒起今朝唔記得打錢

我都係 我刷唔到裝嬲到唔記得左

一陣12點又打唔到 屌

頂到12點先訓囉

你仲未訓嘅屌

6個4星生命水換1個5星生命水抵唔抵

4星好似打boss戰都有？

抵 4星有得買 打完boss去買 8 萬一支

換多支可以覺醒5星

算啦 訓先

早抖

佢超進化個到仲未開放哂 如果上限99LV唔知升一隻要幾多粒吊飾

d歐洲人點樣1場出兩個金箱

想知d裝有冇話專武，乜野角用乜有加乘之類？

信箱有10石3AP水20萬錢送

地圖裝冇 用石買神器裝有分專用角

咁擺奶金唔會好易死咩

新補咁難抽既
抽左幾十抽唔好話張SSR
SR補都抽唔到

招好友 418207105

我直頭覺得係最強
爆裝真係好鬼痴線
如果無高瑟後手都唔一定輸

比著你地會揀超進班先
定威壓上ur先？

咩商店第一

想問下應該升刀女先定綠班
而家綠團同奶金做主力
但如果想打魔神 係咪應該升威壓先

我建議綠班，刀女個定位同綠團有少少重複

唔好上綠班
有能力換幣班直接留資源升幣班
無就升刀女或者威壓

藍金恩同綠團用咩裝勁?

玩左幾日得一粒ssr幣。。
應該都冇乜機會換到

玩左幾日得一粒幣
所以未必夠時間換

課小小幫下手囉

appstore

想問下如果打魔神 神速同威壓定位係唔係一樣?升其中一隻就ok?

完全唔一樣
你去了解下啲技先啦

威壓打魔神
神速pvp
周回就兩隻都得

唔該樓上兩位 以為兩隻都係魔神打手

有買佢70蚊果個pack
都係咁

屌佢 保底出肥金

抽野係咪剩係睇最後個波鬥贏定輸就得?
贏就一定有SSR， 輸就無

贏100%有
輸都有機會有

Fatfat

發覺打EX魔神都唔係點洗紅黛安
除非2個人都卡 卡牌冇石化

有冇巴打帶我打魔神EX 有石化

其實兩者係有衝突
紅黛加紅威係會打得快D穩陣D

封左攻技肥仔都係會出加防

係
所以要配紅威
同埋石化會幫BOSS解哂D 封技

好迷茫 應該做啲咩先 咩都半桶水咁 求大神指引

兩邊都紅威紅黛加隻攻角咪可以快刷

Pvp撞到幣型輸硬

幣班撞到紅奶輸硬

其實一隻都夠 可能加隻金做保險
其他3隻全攻手

尋日同個架仔打ex 佢紅威紅黛 肥仔全程捱打

首抽中精靈王
之後一開game有果30石中埋另外2隻ssr
可以開game?

重刷／淘寶買acc

刷到有邊隻可以開

咁多SSR仲要問
都係刷裝刷覺醒

第1頁有排名榜 可以參考下

大家啲抽野重複金幣 銀幣會換咩

有幣班仲問咩春

藍金恩你地用咩裝?

武器買返嚟係咪同一隻人都用得?
出咗班武但未換到幣班

但紅黛 紅威 好似分開2個人出 會好d
一齊出都驚卡

唔係 分開架自己禁入隻人到睇

我用攻防

金換虹幣/SR進化素
銀換ap水

得幣果隻有武器,其他都係赤手空拳

求加好友
133087820

想知呢關點過 輸咗無數次
同埋想問應該升邊隻先

想問下大家36話點打巨人女嗰關

我都卡呢關 我試過打佢就死用紅巨人
利申全紅隊

我就送個3隻搭格鬥家女，金放sub,因為石化冇用，好友用綠團，團長不停用反擊，女巨人-防，班盡快儲大技，等boss想出大招就用班大招扣佢必殺boss就出唔到技，不停loop

王女冇淨化都幾難用
係補得多

sor自,記錯左班，班係儲2技無敵+回血，有機會就打黎削死boss

空白

斷咗線

紅威壓個戰技打PVP好似有用

好波

見到閃左仲以為抽到 想問下呢隻勁唔勁

冇咩用

有無巴打帶我打肥仔hard
我得7萬鬦級

雷帝個Sup配爆炎女定暴風男好
女有勁大絕 男加HP坦有用

終於刷到

女

刷左好耐都刷唔到兩隻 ssr 打算買帳
坐底想要高塞+威壓 如果想加多一兩隻 各位巴打覺得以下邊幾隻好/組合好
雷帝 團長 強奪班 神速 王女

唯一可取可以夾奶金合技

主線46話真係勁HIHI, 迫你升哂兩隻SR上UR都不單止, 重要你上60
邊有料升呀

唔使咁急升
升完就完主線

打魔神hard要用咩角色？

哇頂, 好采巴打你提下, 唔係真係哂左D料!

咁我家陣應該做D咩?? 清村任??

有無巴打可以教下我pvp應該點出同升邊隻先岩
已經21戰12敗啦玩到好撚恢

求教

雷帝＋團長／神速

我主線打到46話 如果唔急完主線 家陣應該升邊隻人同做咩？

其實俾靚裝落絆果個人仔度係咪無乜用？

上級pvp係咪一定要場場食野？

有用 但只計攻血防 你裝攻防/血防就得

同金合技
睇佢比金玩弄雙乳

升人 刷裝刷覺醒
升左威壓同眼鏡上UR先

紅SSR 黛安都合好嫁我記得

啱啱抽中左，但係保底有20%唔知計唔繼續抽落去好

有冇人可以俾啲意見應該點樣配隊，仲係on99咁樣

呢隻game真係我中過最多重複嘅game

曬到眼都盲

好多歐洲人，但偏偏我就住非洲

唔會 我6萬幾血

但紅黛係封佢防技咩？

但好事黎

邊有咁多歐洲，全部都係石頭堆砌而成

評已負

如果要SSR吊進化料, 刷一日3次果關?
我得隻 UR藍金夠打嗎

十抽又唔中屌

唔係忍左手咩

邊忍到

見佢派左十石 差幾粒又想抽 屌

唔夠

保夠100%未

紅黛封攻
紅威封防

想問仲有材料升 隻上ur應該升邊隻先

兩個buff會唔會有衝突？

係，成班友仔食加戰力先手

2個debuff合用係玩晒

洗咩忍
自從幣角掘起
一夠30石就即刻抽

依家先20

咁藍威寶係未可以唔升

新手想問下來緊應該進化邊隻
同埋唔小心升左隻綠公主 想問下佢進到ur勁唔勁

多謝巴打, 係咪覺醒先推爆藍金, 之後威壓同眼鏡??

紅果隻就強 UR藍金啦

唔流買其他野咩

咁有咩方法打到SSR吊, 無方向去加強隊嘢, 請俾啲意見 謝謝

另外想問下RANK UP果個包TOTAL有幾多石??

借勁緣團 刷到3隻有大先入去打BOSS 一開始秒隻藍色先 試下

笑撚死 係咁用高瑟封我技 又石化我隻班唔石化雷神 比我係咁儲珠

我仲刷緊防珠

封面咪有寫⋯⋯

打肥仔先係咁，其他關一般

好,試下先唔該哂

我刷錢

其實金升UR個任係邊度?

爆爆班？

我一陣都要刷爆爆裝比班了

個個都想爆，唔爆就

好小可唔爆
最多fuck draw

有66%爆 就算唔爆吸完人都有8千幾攻 一樣痛

請問任務嘅裝備係咪set死咗 今日刷唔係耳環就係腰帶 定係全部隨機

等新主線啦

隨機

所以場場見到啲人咁打就

提提大家 可以打錢啦

係咪沒隻勁

利申：真新手

好撚歐
玩咁耐都未試過10抽入面多過一隻SSR
btw 神速可以練 其他擺住先

第一行第2隻無乜用武之地 另外兩隻直頭無人用了

可以重刷

重刷

3ssr都要重刷
升住神速先都夠做

9萬打7萬 可恥

見到隻肥金都唔想玩
我寧願要 BU你阿嬤

我岩岩對過你咩

60%保 重乜刷 一定玩左一排啦

冇 btw點遇到7萬 想遇

所以先一齊叫重刷

山神BOSS戰EX 食埋野都唔夠佢高戰力9萬6 比佢先手係咪輸緊

你地有冇人用simulator玩?
玩到部電話好熱想轉電腦玩
用邊個會順D

個pvp係咪冇人玩 銀牌成日撞金牌

俾機會你升快啲

被人屌打仲升條撚咩

俾機會人地升快D

求指點去路 升咩好 超進化邊隻好 啲石點用好 留定抽

有無人打魔神EX
有雙紅

Me 試下

你咩名

想問下 有雙紅咁仲洗唔洗要藍威寶

可以當攻手

冇可唔可以打

我有雙紅 你其實用咩都得
打得越痛越好

+我 435263899

等我刷多場 再邀 岩岩打完

雙紅升完點配打魔神？搭藍金定幣班好？

配1隻藍金做保險 防止無封技卡
其餘3隻全輸出都得

肥仔企定定俾人打

紅黛重要降防 真係易打勁多

肥仔出親都係垃圾

幫人打都係儲下角賣黎賺錢 同埋覺醒石

紅黛係SSR個隻定SR個隻

ssr

有封防技咩

攻技封

減防好似

紅黛安封攻
紅威壓封攻以外技能

咁肥仔唔係都會出防技咩

降防禦關連能力

屌 原來紅威寶招技咁解

係，所以得過企

狗男女黎

想問下buff/debuff係疊加定覆蓋？覆蓋係先後順序定威力順序？

另外有雙紅，求加朋友得閒一齊打
678891141

我以為紅威寶係封攻技

其實好過分，估下隻肥仔冇得咁樣俾你打

肥是原罪

豬仔唔夠肥

豬仔可愛

紅威寶打幣班

EX魔神長期合作伙伴

有用過黎打PVP
但都係高瑟全面D

高瑟你用咩裝?
放佢出黎成日比神速讓一隻

又炒十抽

彩5到完會唔會落金？ 定係要上彩4？

下次升上紅5

真係唔知
我諗住今個星期上埋紅5

得返1日唔升了

搞掂埋啲角先去拮人

高瑟＋幣班
先手封技加搶奪 D人即刻走

慢慢推算 費事爆卷打

想問，隻肥仔要點先可以破到佢防?

高瑟先手 = 神角
後手要轉坦裝先可係上級生存

想join

一早換左防裝

宜家我都食完戰力10萬先打

睇住人地吸你無得吸 跟住捱打

我岩岩個場對面有高瑟 但我照贏

你見我用哂兩招封技就唔好用石化

換幣班定留嚟等高瑟/瑪琳
好辛苦先草到5粒虹幣

而家先睇到

黎多次
你要幫手留石化
當我無封技卡 你就要幫手石化

屌今日又全箱

我見識到 好勁

配埋D勁打手 就打得好快

紅豬打手

依隻真係癲
戰技係咪一直累積？

豬仔快D定藍班快D

豬仔世界第一

即係紅公主值得升？

卡緊戰力..應該點做

覺醒，裝備ssr

無GET錯應該就係
無受到攻擊既情況下累積 直到受攻擊？

咁藍團戰技都幾勁

遠巴升好哂雙紅？

紅黛 SSR
紅威 UR

我諗緊升唔升紅威寶好

其實夠打唔洗升啦

下隻紅眼鏡一出又唔知咩新玩法

有冇巴打carry我hard 肥仔
我得奶金..

另外求friend
272260941

P佢個K
成堆10萬戰以上
都係抖抖先

等緊佢出再睇下下隻出咩先換 如果下隻出瑪琳嘅話我就唔換住

所以可留料唔升角，有愛唔計

藍班啦有埋剋屬

雙紅D debuff係咪無視肥仔忍耐?

瑪林有愛應該會換 佢應該幾counter綠班為主既隊伍

又靠奶金反cup左場pvp
石化真係世界第1

1技狂扣珠 應該可以counter雷神

而家雷神有D弱勢 幣班掃哂你D隊友

2隻都換咪得囉

啲普通覺料你地會直接買定係刷？

都ok嘅 起碼有d單體技佢可以頂到

邊有咁多幣

刷啦 好快刷夠

刷

刷hard?

屌5村要升左班同團長先可以做村任

係呀 順便刷裝

打肥仔

非到仆街

依家？定一陣

而家 加左

掉黎掉去都係啲sr裝

轉頭再打

接任刷啦

第3個任要點做

全女角

岩岩玩, 首抽高瑟, SSR皇女, 可以開波?

Thanks

射左

刷過，唔好抽王女pool

雷神 高瑟 奶金升邊隻ur先好？

我想問點解人地雷神開嘲諷
我1第1張牌先用石化,但第2張仲俾佢嘲諷緊,唔可以選定其他目標
但如果第2張等秒數完系統自己出技又可以其他目標

FK
得返10支AP水 都唔知刷唔刷吊飾好

有綠班仲洗唔洗換幣班

easy汁

紅威壓係咪指Sr果隻
紅黛安係咪指Sr升上去果隻ssr

睇睇上面先問

唔係同一隻嚟咩
我見一樣名

紅黛係原SSR
紅威係SR

名都唔同喎

呢幾日忙無點玩，想問宜家有咩Event係必打？

其實上到ex呢2隻係咪缺一不可 用hard打法磨唔到完場

每日3次ssr進化素關必打

唔同嫁喎喎ching

屌啊 我見一樣嘅
強奪班嘛

新手 真係唔知

幣班係 強欲之罪 冒險家 班
綠班先係 強奪喎

有冇巴打打魔神EX 有齊3寶

我想打

用咩角

幣班 綠團 藍金 藍威

ID please

唔一定要有 有左會方便D咁解

247222345

Added 我叫KY

唔用藍金？

7萬9 痴線豬仔

得角

重要未剋屬

我冇角

你有無出金箱

有隻金杯

打今日個經水最難個關有時會炒車

仲有冇ex場打

求有經驗大佬們指點下

點擺好， 威壓 神速 綠團 撞晒位， 奶金雷帝又唔知點配合好

打一般97%勝率

我得番1個ssr 飾

刷中

我開 ID?

條龍好鬼勁1下死 又識回血

550784045

炒左場

屌呀 隻魔神會走佬
出左去map消失左

加左 PK真係走左 要等一日

限時一個鐘嘛

我炒左幾次 明明高成2萬幾3萬戰

岩岩出現 仲有50幾分鐘

走左出去就會冇左
咁我訓先 聽日再打

你按錯紅色字係咪？

之前出去add friend都冇事

頂 好少玩動漫改嘅game

出咁多隻想人點追

綠團 藍金 神速/威壓 雷帝pvp先有用

咁應該係佢禁錯左

課

係真愛

又有EX 有冇人打

Added

得5粒虹幣 都唔知換邊隻好

睇下對邊隻有愛

40抽得1個虹幣

險到

留下隻眼鏡

加好友886323316

加油我都第二次保底

非到一有石就抽都係得4虹依家等埋保底一抽應該就夠5虹

架仔推介朦豬女打肥仔

Pvp遇到個十萬戰力 on9

要上3000 無11萬戰都唔穩陣
先手贏咗4成

重有無人打EX
街場D人太ON居

想問下紅豬係咪新pool 果隻SR公主？
想問下佢勁喺邊？
係咪都值得升

邀咗

刷7支水都冇SSR

得68000戰力 應該打咩好

一心諗住抽隻王女返黎 一係比幣我都好 你比兩隻垃圾我 依家我都唔知開心定唔開心好

一陣維護？！

維到幾點 番緊工無機打好悶

好似4:30

出啦

刷左幾耐？

咁都好D

1個半鐘左右

快過我琴日

你地真係會每日出出入入刷嗰粒進化素？
一直無刷係咪好蝕

請問角色親密度 升到去Lv 1送果個野係咩嚟？

用左唔知邊位巴打隻65lv 幣班
屌勁到痴線

肥仔ex 有冇人打

想問下木班同水班邊隻勁d
記得之前巴打有講過班幾勁 但唔記得係邊隻

依家邀

邀左了

換個隻最勁 其次係綠屬班

改左名

係都係228

打緊肥仔冇得打字

痴線 有pork醬係到 快勁多

我一早打定

去到主線5就卡住 配隊係咪要轉

進埋藍金同高瑟 點解唔係進依兩隻先

想問大家新手係邊度可以打到進化素材

1村左上個位入面有得打

想問下大家100%左幾多個島

得2彩幣60金幣
今期SSR仲可以換2隻 換埋就4彩
但下次隻SSR我本身無

四個,應該第五個要等多幾日開左新關先拎到個30石

而家隊野感覺唔夠大力 打進化素材書關卡好易死

隻game出咗幾耐，幾時出十戒

我見有唔少日本人升 sr 都雷法斯 做ur 佢作用起邊？

邊隻？

劇情去到番城救女主
嬴左聖騎士長之後先到十戒

要佢招特殊戦技加50%防

你老母抽到齊圖鑑都未中皇女

我都抽左102個金幣都唔見影

課左幾多

課就成長包 ssr包同埋月卡姐
但我三四五村既石加主線支線d石全部比左佢

PVP綠班愈黎愈垃圾
換走佢算

我課得多過你 d石都挖哂
圖鑑仲差4-5隻

咪又係得個幾隻有用
遲下出曬幣角又係收皮

抽唔中王女

課咩最好

就係差有用果幾隻

月包 rank up包

出左幣班已經冇人用啦

50抽得一隻ssr仲要唔係伊沙

ssr進化吊咀係邊到打高機率啲成隊得四萬幾戰力

你地pvp有無對過女神？ 巴哈講到神一樣咁…一隻奶媽真係勁到咁？

得20體關先有2%會跌
一係課金

屌佢老鼠 還番d ssr飾比我

瘋狂出必

有無巴打知道放浪人係咪每日得一款UR 30石既武器賣？用左10石更新，都係出返同一把？

追左成千五都無王女

仲追唔追 好閪難中

必要？sr個隻滿技有無得鬥？

想問呢粒嘢邊到有
定因為我未開主線打唔到住

想問主線班果個UR任點先開到？
明明都升左但又解唔到

hk app store 課唔到:(

課到！我都係課港幣

轉hk app store?

日本app store down 左
之後課時要用返日本app store ac?

開一個新日本app store acc ,之後轉返香港區，詳情可google 一下！

好似每個村都得一把ur賣 要買第二把就要去其他村

推主線先有

感謝感謝！

推到最後先有 要同團長一齊升上ur60lv

打過女神

打到最後我紅豬對女神，係咁補滿血，最後俾我大技殺咗

唔洗追啦，pvp俾我地妙

主線更新仲唔係打灰魔神

千五石?

有冇人可以幫手解下咩意思？

點解你地咁多ssr玩咗兩三日課咗幾舊都係得4隻

你抽咗幾多先
依度個個起碼6,7百石抽

巴哈有

紅豬係咪SR果隻紅屬女？

飛鼠巴豬仔衫武skin買齊5件時裝
好重皮

1500蚊 2pack

SR遲d主線有得送
真愛先好追 又唔係話勁到一定要有

廢架 唔好追

課左兩個58

暫時主力
雷帝 綠團 藍金 威壓
啱啱all in晒所有石 儲齊5個幣
以我上面呢個陣容 換唔換幣班好？
如果換 應該取代邊隻 求教

好辛苦先儲夠5幣

換唔換睇你 暫時最強勢角
PVP換走威壓 PVE換走雷帝

我打14體素材關都唔夠打

講錯 係呢關

應該UR邊隻先

我都係auto12體強化關打料算，14體成日卡技就死

吾該絲打

有得用體刷SSR屌飾係咪友情換水好過換波波?

咁打肥仔呢

呢關呢？

你刷過咪知要用幾多支水

一場用回覆十次
一場用三次大絕
王女合技2次 要有啱絆
全隊空裝

我巴打黎
btw吾你老母

平均20支水先1個屌飾

有冇人教下我， 呢兩日輸左起碼8場

但一個波波多3次機會升進度, 4枝水有十幾次機會但無升保底進度

我用人地幣班加自己奶金就過到

第1rd儲哂3招超必先入王關
入到王關秒左最左先

想問下有咩方法可以拎到升ur果舊野
啲活動卡曬係最尾

係 正常換波算
急用先爆水刷 唔係多多水都唔夠刷

上面咪貼左圖

岩岩儲夠可以升ur 主要打pve多係咪升藍金先

多謝巴打解答不過我都係輕課未儲到彩幣住
夠都應該換瑪琳團長 不過我而家個team係 紅班 藍金 綠團 威壓 全UR
好唔好升埋隻綠班取代隻紅班?另有暴風同爆炎女

有咩活動關玩？
岩岩開波 玩到第8話
有d亂
唔知應該打咩好

抽到綠班 仲洗唔洗換幣班？

d裝其實應該點配？鐵壁就全套都鐡壁咁？

一直推主線 推到推唔到再返去支線任

有冇人打EX

我三隻必殺入到王關俾佢打一輪會冇左一隻必殺，然後贏唔到..我用藍金 綠團 神速，三隻都URLv60

好糾結換幣班定幣高瑟

幣班>綠班

肝就嚟爆，城鎮去到關係5真係好撚難

EX無人打

班，換咗感覺好鬼勁

黎緊應該ur邊隻先？班？威壓？

仲有冇

下 3隻ur唔夠佢高戰力

有冇威壓 三招大絕秒左中間隻王先

新手入坑
係咪跟標題抽爆王女？

有愛就抽

點搞 差一粒彩

屌 上位個個9萬幾 打撚

9萬已經算好
上級金5已經場場都對10萬

上位D人係咪場場都食料理

你地幣班用緊咩裝？

抽咗8次10連 抽到灰

冇威壓啊..隻神速又唔夠16000開技，打唔到3星魔神之血

竟然係最左先， 我以為要秒紅巨人先 佢一回合加5%攻

已經課咗幾舊水，唯有繼續玩下去

新手唔夠力秒就等gg 最左小血3隻大就秒啦

敵方戰力72000，要平衡每隻18000先可以先手..

會比巨人石柱一招秒全隊

借隻勁野加食野乜都夠

果兩隻上埋UR 先講啦
之後搵個高lv朋友手動打會過到架喇

點解會ur左藍威寶先

可能佢諗住啲人話打魔神就升佢先

我有冇計錯數
月卡抵過rank 1 包?

點打

通常都兩個買哂

特價比你嘛

靚抽

move 完 再 升卡lv 都2粒珠出超必啦

仆街 啱啱畀咗$58 app入面無反應 但收到credit card statement

知唔知要send 咩email 問

好似要打日文，用Google translate

Netmarble 日本

apple唔肯退 我都奶左野

硬食

叻媽寶未覆

你send 邊度

所以我都係乖乖地買itunes card 算

買幣班好定等魔神團長好？

why not both

無哂石啦 下五個彩幣都唔知等幾時

1lv技仲痛過我大技 好過份

到底放sub會唔會發動戰技?

邊隻

紅豬

SSR王女後手其實幾勁
直接3必殺點 捱一回合直接補滿 全隊捱兩回就必殺

頭先撞到隊全紅隊
紅威寶 紅王女(補血個隻) R太刀
sub係都雷法斯
幾好打
可惜我出左兩隻藍

而家meta又轉 多左磨隊 團補對抗你D AOE 好撚難打下

王女一定要優先殺 比佢出必殺就唔洗玩

好撚嘔心 今朝對過一隊又金又王女 痴撚線

保到

飛巴打唔打肥仔？

打唔打肥仔

係街唔得閒任

搵左真冬巴打

幾舊水得咁嘅貨仔巴打加油

改名轉運

DIU！終於3000分
打到得返7成5勝率

突然咁高防

叻媽寶個客服

係咯 咩事下下忍耐

email address 係咩?
定用in app?

有冇巴打打肥仔 hard
我應該只係過到hard
232654441
求巴打

藍班打肥仔好似都好勁

屌想要王女呀 依d等聽日張卷中未算

滅堂之牙~ 加左你好友,,,,得好少好友

請問呢隻有冇用

In apps

收到

in app

我連肥仔都未打過,..慘

我用google tranalate 完in app 問佢, 睇下佢覆唔覆

原來咁難打~ sor 累左你

Ok 收皮

唔緊要。人腳問題

要幫手

請問有冇巴打可以加我好友稍後一齊打EX魔神?
陣容有藍威, 藍金, 紅黛安, 紅班/神速. 大約76xxx鬥級.
805974590

幣班真係好撚煩

同街人過左。thx

想問。奶金 弊型 威壓全UR係咪入門可以打ex肥仔？

幣班。 自膠

SSR王女打肥仔都好似唔錯 勁快有大用

有好多唔同組合都得
唔一定固定呢幾隻

唔中

我都係

有冇巴打得閒? 出左肥仔了, 想試下打EX

我

好格硬咁打咗上去
勁難打

求friend子
會放hard肥仔
272260941

我依家先金2 都唔知上唔上到去鑽5

終於儲多3粒首飾！之後UR綠團，雷帝定高瑟好？

上啦 爆石都上 送500個幣 有得買裝 時裝

幫我打場EX？

邀左

艾倫？

228

封技兩回合 可以唔洗石化

好

RIP

仲係銀5冇打過

烈士RIP